We gingen naar een bos struiken, en Tom liet iedereen zweren de te houden geheim, en liet hen toen een gat in de heuvel zien, precies in het dikste een deel van de struiken.
Toen staken we de kaarsen aan en kropen we in onze handen en knieën.
We gingen ongeveer tweehonderd meter en toen de grot opende.
Tom stak tussen de gangen door en dook vrij snel weg onder een muur waar je niet zou merken dat er een gat was.
Wo ging langs een smalle plaats en kwam in een soort kamer, allemaal vochtig en zweterig en koud, en daar zijn we gestopt.
